【立此存照】如果聽日(18/5) 內會泛民無辦法主持選主席，一票不投無用泛民。

議會抗爭要做，齋講我都識。

如果泛民可以齋講當抗爭，九月我都會口投偽民主派

push 1

push 2

【立會要初選 「三不投」聯署】：

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

連登大風向：攬炒係口號，承認港共政權先係皇道

呢個係事實

一早已經要咁
其實好多人都明
宜家明就明 唔明就唔撚使明
Dllm冇理佢次次都要我地含
佢地就有無限改善嘅機會

要推文, 希望香港人可以覺醒

用選票迫泛民做野

泛民已經同你講咗佢地唔會做嘢
根本唔使逼佢地
佢地怕辛苦就同佢地講聲辛苦晒
之後就咪撚再理佢地
推本土，攬炒嘅上去

本土優先, 泛民聽日既表現應該可以決定到立法會有幾多票

今日已經選咗個碧雲姨

真係想知聽日再失策會點

聽日應該係預演議會戰線崩壞

全體泛民on99離場

記者會裡面表示係最最最黑暗既一日

612

???